有冇人同我討論下達哥

打風梗係留係屋企睇達哥

點解依家冇fifa環節 好唔慣

達哥生快🎂

張相邊個

我

同bomba一樣肉鳩酸
好心係收皮就收皮啦，又要出返黎引戰

討論達哥 唔講政治

佢上年自己大大聲宣布達朝已滅亡關咩政治事

玩文字遊戲有意思？
你唔鍾意咪咪撚睇

又遲到

樓主有冇課金chat room反達

咪盲反 依家唔洗課金都可以chatroom留言

進步左wo
有2千人睇

要課金先有得留言，不了

明明一早走得又戀戰 呢到打咗勁耐

g持達哥

達狗

有無人覺而家同佢玩嗰幾個講野好低b
唔知x64定kitspy定迪基亞

屎來母